穩定器都唔用就咪撚學人做Youtuber

D片震到柏金遜咁撚樣點睇呀
香港YouTuber